這與直升機製造商貝爾公司(Bell)使用的一款更大的貨運無人機的配置類似，後者的重量高達70磅。 亞馬遜距離用無人機遞送包裹又近了一大步。Rob Verger, 2020年9月2日 
 一些調整是短期的，或者曾經是短期的，比如提供貨運航班的商業航空公司，甚至是允許員工遠程工作的固定組織。 在2019冠狀病毒病大流行期間，改變商業優先事項Jason Sparapani 2020年8月31日《麻省理工科技評論》 
 另一方面，電子貨運自行車既適合騎行愛好者，也適合非騎行者。 你想買一輛電子貨運自行車嗎? 閱讀第一。 Joe Lindsey, 2020年8月30日|Outside Online 
 由於貨運量有限，也沒有發動機，它足以在大流行前進行食品雜貨採購。 你想買一輛電子貨運自行車嗎? 閱讀第一。 Joe Lindsey, 2020年8月30日|Outside Online 
 就我個人而言，我不需要一輛全尺寸的貨運自行車，我想在非貨運旅行中保持一些通用性。 你想買一輛電子貨運自行車嗎? 閱讀第一。 Joe Lindsey, 2020年8月30日|Outside Online 
 因此，它吸引了一波牛仔運營商在城市之間運送乘客和貨物。 誰將得到亞航8501的黑匣子? 克萊夫·歐文2014年12月30日|DAILY BEAST 
 赤膊的兄弟，柔軟的嘴唇和工裝褲拉下露出一簇簇陰毛。 《Abercrombie & Ditch: The House of twween》|Lizzie Crocker | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 這批珍貴的貨物是兩名感染埃博拉病毒的美國人道主義工作人員。 美國埃博拉救援計劃取決於一家公司。 鳳凰城見面。 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 這傢俬人公司專為“特殊任務”設計，能夠在世界任何地方運送貴重貨物。 美國埃博拉救援計劃取決於一家公司。 鳳凰城見面。 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 隨著時間的推移，客戶開始轉移，他們的貨物需求也在變化。 美國埃博拉救援計劃取決於一家公司。 鳳凰城見面。 2014年11月22日|DAILY BEAST 
 幾天後，從Macan來了三艘大帆船，滿載著豐富的絲綢和其他商品。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 據說，今年和往年一樣，他利用副本中提到的方案和方法，發了一大筆貨。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 他說，這艘德國潛艇穿過一群貨船和運輸機，向她開了一槍。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 我很抱歉，我沒有隨第一批貨物上船，否則公司就會大不相同。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 我的目的是處理掉我從雷雷霍帶來的一船棉花，然後買些糖作為回報。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克